[{"question": "https://www.zhihu.com/question/340804053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340804053/answer/810378070", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u9910\u5385 3\u300b\u4e2d\u7684\u6797\u5927\u53a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342087623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342087623/answer/813497686", "content": "\n\u4eba\u53d8\u6e23\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u60c5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301396283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301396283/answer/812142535", "content": "\n\u4ec5\u4ece\u5730\u7406\u4e0a\u6765\u770b\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u96be\u5165\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343036868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343036868/answer/805530206", "content": "\n\u5728\u5973\u536b\u751f\u95f4\u91cc\u8d34\u4ec0\u4e48\u6807\u8bed\u53ef\u4ee5\u548c\u201c\u5411\u524d\u4e00\u5c0f\u6b65\uff0c\u6587\u660e\u4e00\u5927\u6b65\u201d\u76f8\u6297\u8861\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343745645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343745645/answer/814177438", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u5bf9\u5973\u6027\u6709\u4ec0\u4e48\u76ca\u5904?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332350910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332350910/answer/813825422", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u6d01\u8eab\u81ea\u7231\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324518048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324518048/answer/807300993", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4ece\u6d77\u5c14\u79bb\u804c\u7684\u5458\u5de5\u90a3\u4e48\u6068\u6d77\u5c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/813176693", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278616639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278616639/answer/812451390", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u706b\u529b\u8f93\u51fa\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u731b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342819638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342819638/answer/813486602", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u628a\u5b69\u5b50\u9001\u53bb\u5e7c\u513f\u56ed\u90a3\u5929\uff0c\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320572797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320572797/answer/814014314", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5e38\u4f1a\u8ddf\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9a82\u4ed6\u300c\u80a5\u732a\u300d\u7684\u540c\u5b66\u6253\u67b6\uff0c\u600e\u4e48\u6559\u4ed6\u5728\u9762\u5bf9\u522b\u4eba\u4fae\u8fb1\u65f6\uff0c\u4ece\u5bb9\u4e0d\u8feb\uff0c\u8d62\u56de\u5c0f\u5b69\u5b50\u7684\u5c0a\u4e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332115510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332115510/answer/813014615", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u8096\u6218\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u597d\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/812787720", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343957628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343957628/answer/813070587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4e0a\u7ebf\u5404\u5927\u89c6\u9891app\u540e\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u518d\u5ea6\u4e0b\u8dcc\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8fbe3.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342761853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342761853/answer/806542074", "content": "\n\u98de\u884c\u5458\u7ecf\u5e38\u5f00\u98de\u673a\uff0c\u5728\u9a7e\u9a76\u5ba4\u89c6\u91ce\u4e2d\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5730\u9762\u4e0a\u770b\u4e0d\u5230\u7684\u60c5\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34812534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34812534/answer/813432511", "content": "\n\u7537\u58eb\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u6253\u7406\u53c8\u597d\u770b\u7684\u53d1\u578b\uff08\u9664\u5bf8\u5934\u5916\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/790322449", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/797738746", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33201430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33201430/answer/811871559", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5728\u706b\u8f66\u5403\u7684\u5f88\u6109\u5feb\u80fd\u63d0\u5347\u706b\u8f66\u4e58\u5750\u4f53\u9a8c\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/814289174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343395687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343395687/answer/813741610", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u723d\u6587\u91cc\u7684\u70ae\u7070\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344750899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344750899/answer/815896843", "content": "\n2019 \u5e74\u7bee\u7403\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9635\u97e9\u56fd\u7684\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u8d75\u777f\u51fa\u73b0\u7591\u4f3c\u57ab\u811a\u52a8\u4f5c\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340895540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340895540/answer/815742902", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u7236\u6bcd\u5e38\u8bf4\u7684\u201c\u4e0d\u8981\u8ddf\u4eba\u5bb6\u6bd4\u5403\u7a7f\uff0c\u8981\u6bd4\u5c31\u6bd4\u6210\u7ee9\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529432/answer/812243413", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5728\u4e00\u4e2a\u516c\u53f8\u6b7b\u78d5\u4e865~10\u5e74\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339334744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339334744/answer/808942486", "content": "\n\u621126\u4e86\uff0c\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff0c\u6c42\u4e2a\u4eba\u7ed9\u6211\u4eba\u751f\u6307\u6761\u660e\u8def\uff0c\u4e0d\u7136\u6211\u771f\u7684\u53ea\u6709\u6b7b\u4e86\u7b97\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u8fd9\u4e48\u96be?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291513211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291513211/answer/785088075", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u4f4f\u5bbf\u820d\uff0c\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29820475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29820475/answer/812329097", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f18\u4e0d\u597d\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u4e00\u4e2a\u53d7\u6b22\u8fce\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338085882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338085882/answer/809833515", "content": "\n\u80032020\u7684\u519b\u961f\u6587\u804c\u597d\u5417\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336692514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336692514/answer/783520190", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4f60get\u4e0d\u5230\u7684\u795e\u989c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333173814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333173814/answer/812756888", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u5982\u4f55\u8de8\u8fc7\u5c4e\u5c3f\u5c41\u7684\u574e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337702501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337702501/answer/801372329", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u624b\u6e38\u51fa\u4e86\u4ee5\u540e\u738b\u8005\u8363\u8000\u4f1a\u51c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316370154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316370154/answer/809612849", "content": "\n\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u7684\u540e\u53f0\u5230\u5e95\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313798771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313798771/answer/766009600", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u88e4\u5b50\u5e97?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338926548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338926548/answer/807246182", "content": "\n\u300a\u5929\u4e0b\u8db3\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d28\u91cf\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278240384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278240384/answer/805087067", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u793e\u4f1a\u575a\u6301\u8bfb\u5b8c\u300a\u8d44\u6cbb\u901a\u9274\u300b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u5c11\uff0c\u4ee5\u53ca\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267653832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267653832/answer/798513572", "content": "\n\u628a\u4e00\u526f\u70c2\u724c\u6253\u597d\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337724015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337724015/answer/786256395", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u4e9a\u4e09\u56fd\uff08\u4e2d\u65e5\u97e9\uff09\u603b\u662f\u4e0d\u548c\u5462\uff0c\u5c06\u6765\u6709\u56e2\u7ed3\u7684\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319260888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319260888/answer/772757587", "content": "\n\u6000\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u5e78\u8fd8\u662f\u4e0d\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/695801781", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321633612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321633612/answer/761485030", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u9886\u5bfc\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u904d\u4f53\u751f\u5bd2\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329450498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329450498/answer/755343748", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u4eba\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u65e0\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305030/answer/785979679", "content": "\n\u6050\u6016\u578b\u7684\u771f\u4eba\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757143/answer/812568710", "content": "\n\u6709\u7537\u670b\u53cb\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/756826622", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28674356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28674356/answer/734919751", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u8eab\u4f53\u6f5c\u89c4\u5219\u591a\u53d1\u751f\u5728\u5bfc\u6f14\u548c\u6f14\u5458\u4e4b\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832347/answer/778965496", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u96be\u770b\u7684\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343853376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343853376/answer/810531637", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7b2c19\u96c6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62142555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62142555/answer/769778345", "content": "\n\u5728\u6253\u7bee\u7403\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e00\u63d0\u7684\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343661811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343661811/answer/812964894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u79d1\u5b66\u53f2\u7cfb\u6559\u6388\u5434\u56fd\u76db\u7684\u201c\u843d\u540e\u4e0d\u4e00\u5b9a\u6328\u6253\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28880482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28880482/answer/745997398", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u80fd\u529b\u5f3a\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41125965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41125965/answer/682860055", "content": "\n\u4e13\u79d1\u8003\u7814\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26664634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26664634/answer/759862550", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5434\u4f69\u6148\u672a\u5a5a\u751f\u4e86\u5c0f\u5b69\uff0c\u800c\u7537\u65b9\u6ca1\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344468000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344468000/answer/814027515", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8d5b\u7684\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342387511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342387511/answer/806660174", "content": "\n\u8fd9\u50cf\u662f\u54e5\u54e5\u548c\u59b9\u59b9\u7684\u5bf9\u8bdd\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308758112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308758112/answer/744671043", "content": "\n\u88ab\u8bef\u8ba4\u6210\u5b55\u5987\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313884246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313884246/answer/812327393", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u53bb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u65c5\u884c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961096/answer/807432972", "content": "\n\u4e00\u76f4\u5934\u53d1\u6bd4\u8f83\u957f\u7684\u7537\u751f\u7a81\u7136\u526a\u4e00\u4e2a\u5bf8\u5934\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332179901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332179901/answer/808434391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6e05\u95f2\u7684\u4f53\u5236\u5185\u5355\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308085320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308085320/answer/784720813", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u5351\u5fae?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344468000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344468000/answer/813943842", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8d5b\u7684\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325330685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325330685/answer/806138857", "content": "\n\u4f60\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339165510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339165510/answer/812791988", "content": "\n\u9ad8\u623f\u4ef7\u548c\u4f4e\u5de5\u8d44\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327281104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327281104/answer/803461624", "content": "\n2019\u5e74\u88f8\u8f9e\u7684\u90fd\u5982\u4f55\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23771617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23771617/answer/735037202", "content": "\n\u5982\u4f55\u641c\u7d22\u767e\u5ea6\u4e91\u76d8\u91cc\u7684\u8d44\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305504312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305504312/answer/784741103", "content": "\n\u8003\u7814\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342761853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342761853/answer/812395210", "content": "\n\u98de\u884c\u5458\u7ecf\u5e38\u5f00\u98de\u673a\uff0c\u5728\u9a7e\u9a76\u5ba4\u89c6\u91ce\u4e2d\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5730\u9762\u4e0a\u770b\u4e0d\u5230\u7684\u60c5\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269001883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269001883/answer/811749935", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u5f7b\u5e95\u6068\u4e0a\u4e86\u4f60\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342521941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342521941/answer/811566641", "content": "\n\u4f60\u8fd8\u4f1a\u4e70\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343826134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343826134/answer/812639176", "content": "\n\u5f53\u4e0a\u4e86\u5b66\u751f\u4f1a\u7684\u90e8\u957f\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u548c\u5ba4\u53cb\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342207069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342207069/answer/802493505", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u89c6\u5267\u91cc\u7684\u53f0\u8bcd\u9002\u5408\u4f5c\u4e3a\u4f5c\u6587\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272135764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272135764/answer/706620048", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u7248\u7684\u5f20\u5b871000\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343664248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343664248/answer/813359780", "content": "\n\u79d1\u5b66\u5bb6\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u91d1\u539f\u5b50\u7684\u539f\u5b50\u6838\u4e2d\u6b63\u597d\u670979\u4e2a\u8d28\u5b50\uff1f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u662f\u4ed6\u4eec\u5f04\u9519\u4e86\uff0c\u91d1\u539f\u5b50\u5b9e\u9645\u4e0a\u670978\u4e2a\u8d28\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/813111119", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344083222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344083222/answer/812562762", "content": "\n\u5047\u8bbe\u5728\u4e09\u56fd\u67091\u4e07\u9b4f\u519b\u5411\u4f60\u8fdb\u653b\uff0c\u4f60\u6709\u4e00\u628a\u65e0\u9650\u91cf\u5b50\u5f39\u7684\u52a0\u7279\u6797\u91cd\u673a\u67aa\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u4fdd\u4f4f\u4e00\u6761\u547d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266639322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266639322/answer/813857710", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u5708\u7684\u6709\u4eba\u5f88\u559c\u6b22\u628a\u5c41\u80a1\u7ec3\u7684\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57158283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57158283/answer/813797940", "content": "\n\u771f\u7a7a\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303051017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303051017/answer/812962446", "content": "\n\u5982\u4f55\u53d1\u73b0\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5927\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344036237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344036237/answer/813006035", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76d2\u9a6c\u9c9c\u751f\u665a\u4e0a\u4e5d\u70b9\u534a\u540e\u4e22\u5f03\u4e34\u671f\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343818672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343818672/answer/813689557", "content": "\n\u6211\u5916\u7525\u6b3a\u8d1f\u6211\u7684\u732b\uff0c\u6211\u6253\u4e86\u4ed6\uff0c\u6211\u9519\u4e86\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279574291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279574291/answer/757888356", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u738b\u4e00\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343303435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343303435/answer/812669734", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u79f0\uff1a\u6211\u4eec\u8fd8\u662f\u6709\u4e00\u5b9a\u673a\u4f1a\u91cd\u8fd4\u4e16\u754c\u524d\u4e09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339250238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339250238/answer/793859163", "content": "\n\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u6709\u54ea\u4f4d\u6b4c\u624b\u4eba\u6bd4\u6b4c\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343500348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343500348/answer/807979414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u60ca\u8273?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336899485/answer/809237204", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7f57\u5c0f\u9ed1\u6218\u8bb0\u300b\u52a8\u753b\u7535\u5f71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304554620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304554620/answer/807184228", "content": "\n\u738b\u83bd\u6709\u54ea\u4e9b\u7591\u4f3c\u65f6\u5149\u65c5\u884c\u8005\u7684\u4e8b\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343500671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343500671/answer/807993242", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u7ec8\u6781\u9884\u544a\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/803771276", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/805042438", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24876778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24876778/answer/799243904", "content": "\n\u5bb6\u5883\u4e00\u822c\u5982\u4f55\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291604648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291604648/answer/794502935", "content": "\n\u5929\u6daf\u7684\u5218\u4ea6\u83f2\u300c\u9ed1\u6599\u300d\u54ea\u4e9b\u662f\u53ef\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278661487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278661487/answer/514593555", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u65e0\u9886\u5bfc\u5c0f\u7ec4\u8ba8\u8bba\u4e2d\u8868\u73b0\u51fa\u5f69\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341477579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341477579/answer/796816573", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u62b5\u5236\u4e86\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/791828290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/784700667", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28184589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28184589/answer/764148895", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u60f3\u6bcf\u6708\u62ff\u4e09\u767e\u5757\u505a\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\uff0c\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u5f3a\u5236\u50a8\u84c4\uff0c\u9762\u5bf9\u57fa\u91d1\u4f17\u591a\u65e0\u4ece\u4e0b\u624b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4f30\u4e00\u53ea\u57fa\u91d1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342732189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342732189/answer/807813911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u808c\u8089\u578b\u7537\u4e0d\u9002\u5408\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/763401964", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318715457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318715457/answer/759015888", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6b66\u672f\u5931\u4f20\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279823971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279823971/answer/735382144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u7f51\u76d8\u7684\u9650\u901f\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341001568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341001568/answer/805225951", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u9ec4\u6653\u660e\uff1f\n"}]